3名男子涉網上發布煽惑他人信息及公布警員資料被捕

3名男子涉嫌在網絡上發布煽動他人犯罪的信息，及公布警務人員的個人資料，在過去3日內分別被拘捕。

網絡安全及科技罪案調查科警司莫俊傑說，收到警務人員的舉報，警方經調查後發現有人在各社交網站，公布警務人員及他們家人的個人資料，對他們造成滋擾，亦有呼籲其他網民圍堵建築物。有被捕人士使用警務人員的資料，在網上申請貸款，但不成功。

莫俊傑說，警方留意到近日網上有言論，指導他人製作攻擊性武器、爆炸品等，他提醒市民，不要被激進言論煽動，網絡世界亦有法可依。

3名被補男子年齡介乎26至39歲，其中2人涉嫌干犯煽惑他人進行公眾妨擾罪，另外1人涉嫌欺詐罪被捕。

警方在行動中檢獲2部電腦及5部電話，不排除有更多人被捕。

有條咁嘅罪？

香港版尋釁滋事

好撚驚

以後全部放入ETH

我可以幫大家
利申：外國JJ

要幫下佢地

有被捕人士使用警務人員的資料，在網上申請貸款，但不成功。

(30)侵入或容許獸類侵入歸屬於公職人員或公共機關，或由公職人員或公共機關管轄或管理的任何宅院、物業單位、墓地或土地；

仆街了

用vpn 買太空卡都捉到咩

一直都有

欲加之罪

做埋立法嗰份

又鳩拉人嚇鳩人

8.5我會罷工

佢地應該冇用..

唔抵幫
外國撚又多
出面用public wifi又唔識

141 名師都識話比人hack左啦

鴨記20 30 蚊成疊, 慢慢玩啦

太空卡都有網絡供應商
追查返係邊間賣出
再去返果間供應商睇老閉
無話唔得既 只係難度高左

如果你好耐之前買
買完又同人交換過
交換完用過又掉左
咁就難好多了

鴨記路邊有老閉？

元朗都大把 何況鴨記
當然會有難度 但唔好掉以輕心

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波